希望咁多位巴絲唔好再叫人做阿姐

好無禮貌 嗌返小姐啦

阿姐

叫開阿毛

唔知點解有d女仔踏入廿尾
就好鍾意叫細過自己既女仔「姐姐」、「阿姐」、「x姐」

啲阿婆都鐘意喎

叫開 喂

但我唔想「小」佢wo

喂，柒頭

靚女！

譚仔小姐

喂，阿姐